估唔到呢隻風又幾識打

下晝掛半夜落波

都係誠哥話事
唔能夠影響個股市

+x哥：all planned

等班港豬早少少收工迫巴士小巴地鐵

今晚焗住睇三生同射鵰

開窗咪可以涼住睇囉